喂 gfriend cb喇！cb喇！cb！cb！喇！喇！

超正 超正 囉！囉！

超超靚囉
超靚靚囉

首歌Ok

大家記住撐撐撐ok?

直頭世界級啦😄

撐撐撐 fingertips
啱啱扮工匿埋聽

副歌部份始終唔夠前四首

你地頭先有冇睇m2直播
乳豬唱唱下走左去前面 笑死😂

剩係睇MV 原來成5分鐘咁長
驚死被發現

有睇 豬豬好正

Sis教我點唱得唔得

睇返啦 真係超正

黑髮好襯佢

係咪世界級

留名陣間睇

絲你而家撐撐撐住先ok

遲下教你唱多句😂

見到jessica就憎

幕後

後日上週偶 寶寶真係好搞笑😂

Please save my world 同 rain in the spring 都唔錯

唔該 你地最少每日上去睇下個mv 記住上埋1thek 當幫忙ok

等睇gfriend學埋apink整special cb
到時又有新歌

最正係ROUGH
他家SUSHI莫打哥HEA咩耳故耳SOR

我都鍾意rain in the spring

希望allkill到啦

靚

睇緊咩呀

SINB呆哂

今次首歌好聽wor
可能我鍾意呢種風格 今次cb個個都靚咗好多
album 其他歌都好正
伸利 聽晒成個album

今次分配平均左勁多
不過仲諗住sowon今次有rap添

我之前都唔係睇左好多次預告 但今次首歌d音樂好易記得 聽左幾次已經喺腦播緊

希望係咁 咁易記得 會多d人鍾意啦

覺唔覺暗字d頭髮淺色好過深?

真係jessica黎嫁wor

撐撐撐！

LOOP到識背

剛剛得閒聽左1次，覺得麻麻

搣挫摸Lu chu哇hea sor
那慢乜鳩 chu哇hea sor

越聽越好聽

成隻歌就係咁SOR SOR SOR

特登唔走堂 上堂開電腦聽

我扮工偷偷地聽

揭多多 伊傻傻 星架既傻傻

知唔知我唱邊首?

咁乖仔丫

點偷偷地?

而家長曲似過之前 不過可能駁髮

趁人行開

喂睇埋1thek啦唔該

頂你d韓膠唔順 聽kpop無問題
又要特登話比人聽自己上堂聽返工偷偷地聽歌
究竟係乜野on9心態

今次口號 撐到然場

你快d去埋高登個post幫推啦唔該

唔好鬧佢地啦 都係想幫下手啫

你都on9既
人地吹下水講下自己幾時聽有咩問題
你特登入黎留個咁既言又係咩心態？

無話有問題 覺得有d on9姐
同小學生周圍同人講上堂偷食魷魚絲一樣

我都想踩😂

你地快d撐撐撐 唔係打你一拳啊

最威威係你啦
連登警察

潮撐GFRIEND

兵高兵高痴

omg😂

依套衫唔錯

你地咩taste黎架屌 得sinb sowon正

親親親 比卡超

有無人覺得個mv出鏡好唔平均
好似一直都係銀仔鏡頭
隊長接近無見到
利伸:銀仔飯

聽第一次覺得麻麻，之後成個album聽又幾好聽

好想呀e吖

仙B鏡頭多到

got you on my hips
got you on my lips

Yerin少勁多都叫平均咩

隊長忙內一路都少
而家連肥琳都咁

真係hurt hurt地 諗唔明公司諗乜
分配得平均啲唔得既
個個都表現到自己就最好
依家好似放重左好多落sinb到

著睡衣跳撐撐撐簡直世界級

乳豬同寶寶又kiss😂

過左1m喇 繼續唔該

throwback

Got you on my on my on my fingertips
Oh oh oh oh Na na na na

邊個支槍最jengjeng?

SINB

我鍾意暗字果支😂

OK
留番SINB俾我得啦

0:30 KST
1 TWICE - KNOCK KNOCK
2 태연 - Fine
3 에일리 - 첫눈처럼
4 REDVELVET - Rookie
5 여자친구 - FINGERTI ▲1

睇左hidden catch版未

你地有冇加佢地個vlive+ 收費版?

路人表示覺得今次首歌麻麻

女友大發 撐撐撐

聽多幾次

撐到天光ok

就會覺得正

點解奄支個樣變到咁

靚左 仙b都好靚

喂你地今日撐左未呀

講緊咩笑話?

選擇loop番頭4首算

去埋1thek果條loop唔該

琴日loop左全日
Btw 樓豬唔黎女友post吹下水？

啤啤飯留名撐
但樓主人妖

唉我好忙架 追成差唔多10團邊有時間
我有好多事務要搞架 仲有個ig每日要更新咁多團
大把野要睇 仲要剪片
不過如果遲下有d時間都或者會吹兩句既

唔好意思喎 我唔係秦國人
不過唔信都算 你地鍾意點諗就點諗 已經解釋過 講多都覺得煩

真係巧想巧想 巧想巧想話

qq嗲囉

14:30 KST
1 TWICE - KNOCK KNOCK
2 여자친구 - FINGERTIP ▲1
3 태연 - Fine ▽1
4 에일리 - 첫눈처럼
5 REDVELVET - Rookie

希望可以留喺頭5啦

原來係花心友
點都好 多謝你撐女友
撐撐撐 fingertip
音源榜要努力呀！！

呢個咩chart嚟
Melon跌到14嘅

同apink一樣路線
開頭清純受關注 之後連續三首好紅 然後無啦啦轉成熟曲風 之後成績突然大跌
估計可能跟住又要出special cb

咩丫 依d叫multifandom丫 你用錯字眼喇

最多人睇既 ichart 囉

冇twice係度以家ichart排第一咗啦，唔係好甘姐

今日睇到有段新聞 標題 탕탕탕 VS 샤샤샤

知唔知咩意思?

完全唔係嗰皮

係得呢兩團鬥，其他俾人無視

我搵到段英文既

原文

GFRIEND Members Open Up About Their Friendly Rivalry With TWICE

GFRIEND sat down for an interview about their new album “The Awakening” and mentioned their friendly rivalry with TWICE.

Sowon started off by explaining, “We are good friends with the members of TWICE. I don’t really want to label them as rivals, but it’s better to have a rival than to not have one. We recently exchanged compliments about each other’s music videos through text messages. While we cheer each other on, they also drive us to work harder.”

“Although we’re around the same age, we each have different concepts and songs. As GFRIEND, we try to show everyone our unique colors so that they can see a variety of girls on TV,” added Umji.

Wrapping up the interview, they said, “In this comeback, instead of dwelling on how we do on the music charts, we are focusing more on showing a different side to us. But we’re still very happy that our song is receiving so much love.”

Meanwhile, GFRIEND will start promoting “Fingertip” with a performance on Mnet’s “M!Countdown” on March 9.

샤샤샤

G

♪ iChart™ 아이차트‏ @instiz_ichart

16:30 KST

1 TWICE - KNOCK KNOCK
2 여자친구 - FINGERTIP
3 태연 - Fine
4 에일리 - 첫눈처럼
5 REDVELVET - Rookie

哇有新片丫 超正正丫

呢既shi dor各格他

依個版本正好多 簡直世界級

sis 知唔知幾時有live睇？

你想話音樂節目?

yes, 想睇哂成隻舞

17/3

點解gfriend今次音源咁差嫁
明明首歌唔差

我發現得巴打睇得出sowon 個種靚

我都睇得出咖
Btw 我覺得今次最靚真係Umji
利申 肥琳

Buddy 無once咁多人囉
明明有實力但唔夠人支持

今日個頭ok嗎

每個頭都ok

駁5到囉囉

錯
他家鎖JI 莫他GO Hea咩e故 e sor

最新嘅排行，唔係好差咋下話...

sor

做咩用我老婆個名

上次Navillera 全部1

twice 完勝

個mv拍得個個都好靚,不過首歌真係麻麻....

希望聽多幾次會改變睇法

利申:路人飯

有冇人有仙b j圖分享

收番埋d口水歌啦

Twice首撚撚太勁
FINGERTIP comeback stage之後就會橫掃一位

之前果幾首好聽啲
轉下風格都好既，但唔係好慣

希望
打贏twice隊雞團
跳舞又hea

呢首唔係唔好聽
但校園三步曲真係好正

超超靚囉
超靚囉囉

點解要再下個禮拜先上
見佢地上節目都唔敢跳晒成首 好想睇

今次comeback最正係暗字
個look好咗好多 同埋佢唱個幾句都好中毒
我成日覺得佢好似初出道嘅uee

聽日上呀

這個星期天（12日）的SBS人氣歌謠將是TWICE #KnockKnock 最後一場打歌舞台…

上次新聞又話去到19號既 唔通佢地傾掂左

笑死😂

又有兩倍速
btw yuju露腰露肚臍

諗起依集😂

做咩鳩

條頸

somu 出左dance ver ah

大家一齊嗌 1！2！3！4！

佢地啲編舞真係冇女友咁高汁

又有得跟住跳好開心

twice編舞比較換下位擺下post
Gfriend就跳到嘔咁濟

mcountdownnnnnnnnnnnnn!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

超超靚囉

今日

俾你搞到我都有d鐘意寶寶

快d加入啦

你咪成日貼寶寶涂毒我